now新聞台突發：水炮車已到港島

【Now新聞台】民陣在維園舉行集會。消息指，水炮車已經離開粉嶺機動部隊總部戒備。

據了解兩輛水炮車已經轉到港島區戒備，俗稱水炮車的人群管理特別用途車，較早前已經完成撰寫指引訓練及路試。

On79 police

香港人唔撚驚暴政

收9皮 今日唔會有機會俾你試

200流浮山刀手
解放軍
水炮車
邊樣到先

想玩

你咁樣係唔會令到我驚嫁

林奠下台

老解決0 分鐘 你話呢

渣撚到入黎cwb再講啦

正 終於出嚟射死你班仆街

Come on

10 分鐘

黑警有幾多架水炮車？

捉一隻

今日最好就等佢買左返黎又用唔著

三架

屌你老母 政府從來唔解決問題只解決提出問題的人

幫推

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

驚驚

無人驚

美軍戰機到先

搵人試車

邊個驚你

驚死冇真暴動

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

仲好!

刀手 10分鐘
老解 15分鐘
水炮 5分鐘
警察 39分鐘

夠薑出水炮車今日就要佢變癈鐵

10分鐘？ 我怕塞6個鐘 兄弟們 步行過來吧

做五毛做到你咁失敗第一次見

刀手到左好多日
你睇下荃灣手足先

無左3條過海隨道就癈鐵一舊

咪試下今日射囉

好啊 等你好耐啦成功捕獲

200流浮山刀手
行錯路，去左西藏

射囉 on9

重溫下外國新聞 灌左水泥嘅洗衣機 一下就ko一架水炮車

射班卧底lo

封住條tunnel，2架車唔駛番屋企

班狗眼界咁差 會唔會射番自己

嚇班未出門口既 有鬼用咩

兩部野 同 兩百萬人作對?

林鄭黑警無野叻，淨係識武力

水箭龜

唔知人行得快定水炮行得快呢

無啦啦邊度搵到水泥

唔好推

收皮啦
和理優撚會比比射

美國 is watching

我真係好撚驚呀.jpg

熱既時候唔出，而家先出

民心呢D野，都冇可能靠連八達通都唔識用既人搞

又話水炮 又話老解 快撚D出啦 得個講字

驚條撚咩

Wfc

你去港島，散完水D人又去第二度行街啫。

劇本

少林寺武僧到先

佢夠膽咪射囉

準備炒車

麻煩各位巴打們今日儘量照顧銀髮同一家大細今日出事和理非就唔敢再出架啦

diu nei

嘩，好撚驚

林奠到咗維園先

They can’t kill us all

講左好耐啦
等到蚊訓

對住無人既街試

死黑留番黎射去你老母老婆個女個臭閪度啦

你咪出囉 我地返屋企訓覺

又話唔知警司定警長級approve左先出動？

而家憑乜

正！

射武警?

又威嚇？

急不及待想玩玩了

係咪可以玩水

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

香港最大型夏日夏水禮上線啦
大家小心唔人踩人
我想睇佢點捉100+萬人

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

到左

今日係合法集會啵，你夠膽咪射，你咁樣唔會令我地驚架

老解泥都未驚 ，驚你架車？

琴晚大約1點係金鐘見到
前後有2架狗車夾住

講得出姐係唔出啦屌你老母

夏日熱辣辣

下水禮

快啲出
今日全世界記者喺度

黑警又想再柒出國際

500萬一架
大家小心d玩呀

Water bomb 2019 Hong Kong.
請左邊個表演嘉賓?

等佢射爆 d 鋪

會唔會壞車

驚閪咩

夠膽咪射

人多，反佢車仲得！

但今天無需要

快

我真係好撚驚.jpg

who care

見水炮車即閃啦
水炮車變洗地車

啲狗墊屍底，血債血償

驚你呀？

水泥洗衣機

無圖你話坦克車已到港島都得啦

on9 p牌
be water呀

我真係好撚驚呀

保持50米安全距離然後集體恥笑

如果有班人係將軍澳搞事

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

Cool Down技

解放軍最慢，2014年講到依家

我有1000人反佢車啦

不過今天冇需要

好撚驚啊屌你老母
係出就出

Be water 快過你

你啱。但大前題要埋到身先有機會。。。

大群人一定快過佢，我們冇據點

係咪要驚？

今日應該用唔著喇

想幫手試車

我都擔心你俾人斬

洗鳩
你有15000L水一定唔行得快唔係一定炒車
你去港島我咪去九龍
最緊要哨兵夠多

快啲啦，好心急呀

On9 你咁樣係唔會令我驚架

台灣人的經驗 先注意哪裡有消防栓 水砲車比較可能部屬
遇到水砲車水柱一定要低頭抱胸馬上跑 完全擋不了
(水砲車專門對付靜坐 公民不服從 祝福香港 大家小心)

嘩巧京京牙

On9犬隻
做政治走狗

認真說 跑來不及的話 對付水砲車...仆街還算安全姿勢

正 咁快有隻狗出黎自爆比人block

根本外國好少用，機動力低

爆車!啪啪啪!爆車!啪啪啪!爆車!啪啪啪!

我係咪要驚

天氣熱燒泵

15000L即係15 TON無計錯
15 TON車可以行幾快?
唔入滿水即係要即場拎水
夠晒時間散

李漢民.jpg

人力四方向湧上，根本不怕

頭先睇新聞
無去到港島
但去咗第二度啦做戒備

買咗都要試吓

夏水禮

仲要護航
車隊更加慢
只要肯BE WATER
WATER CANNON 怕鳩

上次條片 300磅假人一野彈開

假人死，我們be water，仲要好多人

佢唔係射迫爆出黎既集會人士掛。咁香港衰唔止10年喎。市民對佢地信心起碼5至10年都回復唔返

位置q?

其實唔係
好常見咪鳩up

亞洲都係得香港未用

係咪要驚呀

今日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

dllm啦

琴晚入左香港仔

屌你老母

人地守據點，我們冇

係咪去禮賓府射濕林鄭

横街，窄巷，斜路
部車禁重好難上斜轉彎

射撚死哂佢囉
今日睇過勢多過100萬

想揾今日啲人試？
有冇咁心急

我想試多過佢想試

好撚驚，快出，我哋會怕怕

啱呀卸力

快撚d出

學左大陸

推唔郁

和平集會都出水炮車

有好多係改裝車
一個城市會真係買真水炮車真係唔算多

琴晚講左

冇機會用洗地啦仆街

好L驚囉

好撚驚啊

好想快啲俾水炮車中出呀

靠嚇既啫 咁樣係唔會令到我驚架

Come on 要試真暴動就看今天

冇撚驚過sorry

夠薑你咪開囉

借推
（片段中、英、日語）
最近、警察は暴力を振るって、何もしていない女性を地面に押す
Recently in Hong Kong:
Police pins an innocent girl to the ground
警察話網民將片段斬頭斬尾，製造對警察不利嘅片段，咁不如睇個整個加強版，等大家自己睇吓成件事

晏D先啦，同18銅人鋤緊dee 未走得

我真係好撚驚呀

驚你死左我都未死

好想見識水泥洗衣機

Push

想玩新玩具了

1）300磅
2）未知當時火力係咪最強
be water

食撚屎啦黑警dllm又想謀殺香港人

出囉 屌

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

D 水加左顏色, 等夜晚班黑社人睇住來斬

聽朋友講 佢做工程 每隔一百米有紅色水龍頭用黎充水 如果同果大家同時開哂啲水龍頭就會令到佢充水時間耐左
每左SFH 格黎地下都有個valve for 開關 大家都要小心

利申聽朋友講

巴打小心啲，佢哋見到有頭髮嘅就打

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

林奠嫌未夠人呀
出嚟呀

Sir, this way

帶洗頭水先

應該有上頭approve

機電署批左牌未，想震懾香港人？
你嚇鬼啊？
香港人，唔好俾眼淚白流

三架， 但係除非你識 高階元素魔法
如果唔係無可能收到架車皮

黎啦

入滿水未

又係呢啲支那假和尚

物理超渡我地

其實source係邊，now app冇寫
新聞台直播講？

反正落緊雨啦
淆你呀

水炮車只可以用黎守金鐘其他地方係無Q用的

EMSD批左啦

你咁樣係唔會令到我驚架

我到先

有 但有乜理據一般集會會approve啫

好撚驚呀屌你老母閪

落雨都濕身，818 無野可以阻擋香港人對自由既決心

現在好大雨大風

落大雨出水炮車會點呢

水砲車
雨仲大過你

驚春？
合法wor

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

峨嵋，仲有神盾局

咁大雨，啲警係咪唔識用射撚咗上天

同問天氣控制儀？

我真係好撚驚，dllm

水你老母 炮你老母 炮你老母 射你老母

明白晒點解唔開路

美軍 36分鐘

個個都冇戴錶

去完維園就走， 射落地鐵呀笨

落大雨＋水炮車
潑水節

正
冬天用就凍d
夏天用就爽d囉

佢地應該有鬼想做劇本

架水炮車泊係邊度？ 想去參觀

Let’s get wet

屌一啲都唔驚

一出又畀藉口市民出嚟
警方落人口實

福建佬唔甘心榜上無名 宜家即刻過黎 肯定係福建佬到先

On99

未到就俾習敗敗河蟹左啦

美帝：水砲車硬定我枝戰斧硬？

一句到底 唔嚟正契弟

帝吧出精先

做狗做到你咁撚廢

水炮車同解放軍已經係港島
但解放軍已經摺左咁多年被都未出動
應該水炮車跑出

快啦屌

横掂落雨都濕撚唒唔洗驚

較早前已經完成撰寫指引訓練及路試
咁撚快?
個指引訓練係咪得[對頭射就得]5個字?
路試呢? 新聞都只報左一次就完左?

好想約炮

用左成千萬有多買點都要用翻如果唔係唔掋

tg等到過期都未用完
水車等下先

利物浦攞英超

又想嚇和理非

水炮到先定200刀手到先？

612 721 811

維多利亞水上樂園

哦

咁鬼和平,都敢出既
啲和理非立刻轉曬勇武呀
仲好,捉左咁多勇武,即刻補充返曬啲人數

o

咁多人, 仲有popo敢楂

怕咩 冇事冇幹 佢開就佢錯

其實人吔可能懶搞笑 唔記得加引號啫

如果黑雨逆風VS水炮會點

廢柴返屋企訓喇

打爆佢架車

和理非都用？
咁上緊宇宙軍事法庭

食撚屎

等睇天安門好戲
各位回家！

已經成身水，仲想出水炮車，係咪想將成個海洋公園搬去條街度

條街冇人都放tear gas la

入唐樓區巷戰

老美戰機

屌 水箭龜

心急想試

.

期待

屌你，架車係變型金剛定識飛？ 條路滿晒人， 點駛入黎。

大家小心今日要安全回家🙏🏻